千奇唔好㩒曬銀行d錢出黎

搞到銀行擠提就好大鑊架喇 仲有政府想用緊急法徵用你啲錢嘅時候 你戶口無曬錢咪好大鑊 記住放工千奇唔好㩒曬啲錢啊 仲要同藍絲講唔好去㩒錢啊

推到全世界都睇到

真係唔好 蛆国需要大家嘅身家救国

應該主要同藍絲講, 留番D錢係銀行安全D

推到愛国嘅同志們睇到